{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47861&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원터닝포인트카라반"
    },
    "text": "第3師団の新兵教育隊の近くに位置する宿は、Wi-Fiを利用できる宿です。 この宿は毎月大滝と分散亭湖、漢灘江古石亭が周辺に位置しています。 入室時間は4時以降で、退室時間は12時以前です。 宿泊施設内では禁煙をしなければならず、ペットは出入りできません。 炭とグリルを使用したバーベキューを利用する場合、当日現地で20,000ウォンを決済する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 火災の危険物質である火薬や爆竹は、宿泊施設内では使用できません。 紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 宿泊施設情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は4時以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "この宿では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、この宿はWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿にはペットが入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、何を決済する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、当日現地で20,000ウォンを決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きでなければ利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者付きではないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹は宿泊施設内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 399
    }
}